又一隻 港女財困為2萬運毒往台灣被補

台灣航警局昨日破獲歷來最大宗的可卡因走私案，一名香港女子企圖攜帶8公斤可卡因入境台灣，在桃園機楊被查獲。

航警局表示，該名27歲李姓女子昨日乘坐阿聯酋航空由杜拜飛往台北，由於台灣警方事前已接獲相關情報，安檢人員在李女所乘的航班抵台後立即展開跟監，結果在李女的行李中搜出數量高達8.05公斤的可卡因，估計市值近1億元新台幣（約2600萬港元），是航警局歷來破獲的最大宗可卡因走私案。

李女偵訊時承認，由於失業缺錢，於是受託以2萬港元代價，將一批從巴西取得的可卡因帶到台灣，入境後再交給販毒集團成員。李女接受調查後，依違反毒品防制條例移送桃園地檢署偵辦，警方同時追查其他涉案人。

台灣坐幾耐？

依家啲人真係on9㗎喎,無100萬都唔做啦

果然tb都係on9

tb抵撚死啦

製造、運輸、販賣第一級毒品
處死刑或無期徒刑；處無期徒刑者，得併科新臺幣一千萬元以下罰金。

低撚死屌你老母mk tb

女子

做唔成雞後果

港女？
死tb就真

做過雞先做唔返低時薪
要去帶粉

死tb

人地已經好慘㗎la,仲話人抵死

抵L死

20000蚊咁大風險

製造、運輸、販賣第一級毒品
處死刑或無期徒刑；處無期徒刑者，得併科新臺幣一千萬元以下罰金。

一槍啪左條友去啦

台灣有死刑

又係巴西....

巴西，單身，玩大細一樣，輸機會極大

tb

上次泰國嗰個冇咗下文

等睇傻鳩記者佢係乖乖女/屋企人急病

Tb真係特別on9 2萬蚊打一個月工都有啦 運咁大批毒，無百幾萬都唔做啦

少一個競爭對手

又係垃圾tb 呢d 唔抵可憐 , 死刑啦

傻既，一個月咁耐，講俾人聽撈偏，幾日有20000不知幾威

台灣警方事前已接獲相關情報
又交數?

聲東擊西

會唔會交咁大條數

哈哈哈死TB
叫東張西望訪問下佢啦

TB就直接死刑啦

TB抵撚死

原來呢種人係你競爭對手

冇錢就唔好學娛樂版Ｄ人做TB啦

仲有,依家係8kg...唔死刑都應該終身

應該直接叫呢件做誇性別香港人

乜原來果幅圖就係條女呀
我仲諗緊究竟幅圖做乜

抵死呀 死TB

700噸呢

抵啦 做雞都無人可憐

on99 吹水收2個，起碼實收3-40個啦咁大批。

好波，死tb最好即刻打靶

700噸就無罪，8公斤就犯法

毒犯去台灣好正常
點解要捉

叫左你坐東方架啦
坐阿聯酋咪出事囉

係咪同一條 fb女判頭叫？

8公斤咁小 跌左都唔痛啦啲莊

你咪話 班死tb食好多靚女

死TB
抵撚死